其實點樣先可以脫到單

即將20年A0生涯, 當初考完dse,以為入到大學會脫到單,點知都係識唔到男朋友😳

死gay佬

又想出黎呃鳩含

我知嘅話一早脫咗單啦

識我 我a0

其實我係女🤡

你條撚仲大過我

樓豬冷靜啲唔使咁激動

樓豬咁瘦，一睇就知靚女

唔知係咪太耐冇同女人接觸
覺得樓主個背影好正